勇武入黎！唔割𥱊唔分化但要檢討！

當你屌緊和理非分化割𥱊既時候
有無諗過呢刻勇武對整件事有咩幫助？
捉隻鬼出黎打/殺咗佢
中國同香港就會驚咗你唔再派鬼入我地中間？
唔好唔記得你面對緊既係全球最卑鄙既國家
咁樣只會俾藉口佢地運用更高武力
發生咗咁多事大家都好嬲
但我地要先搞清楚係要武裝革命推翻成個中國政府
定好好利用外國媒體同輿論去逼香港政府回應五大訴求
當連外國媒體同輿論都唔幫我地既時候
我地仲有咩本錢同中共政府鬥
件事未完，我地都唔會輸
但今次做得唔好既地方就要認就要檢討
唔係成個運動只會被中共詭計帶入一個死胡同
到時曾經流出既血同汗都係白廢

推

和理非要明白勇武唔係聖人有情緒困擾
勇武都要明白和理非要爭取更多人嘅支持

不割蓆不分化。
做得好讚做得差閂埋門屌。
何妖都未有人割蓆，今日我地只係小事

錯就一定唔會認
但有做得唔好既地方就一定要檢討
最緊要下次唔好俾有心人煽動到成件事